我代表所有人歡迎內地手足到港消費

。